康健耳鼻喉科診所

最近有d耳鳴耳痛
左耳唔係幾聽到野
有無人睇過希爾頓康健耳鼻喉科診所?
呢間服務ok嗎?
大約收幾錢?有無得比信用卡?

保重身體